的士佬真是幫唔落

是咁的, 啱啱係葵盛游泳池等緊小巴, 在我前方不遠處有個南亞裔人士(唔知係咪巴基斯坦或者其他國家啦) 拎住一袋二袋咁等的士。 之後一連三架的士嚟緊, 咁前方果位仁兄就舉手截車啦, 睇住係空車㗎, 當睇唔到咁直接飛過去, 仲係三架都係咁。 果位仁兄只好放棄, 自己拎住一袋二袋咁行咗去。 短短幾秒間, 種族歧視就好突然咁出現係我眼前。 我睇在眼裏, 心內只諗住替呢位仁兄不值同埋祝果班的士佬仆街死。
#的士呢行真是需要引入多啲競爭呢